# TEST CODE AVATARA BY VANDY AHMAD

1. Clone Repository Ini
2. Install docker terlebih dahulu
3. Buat file .env berdasarkan .env.example
4. Sesuaikan isi pada folder env (untuk token open ai) bisa chat mas nico
5. jalan command ``docker-compose up -d --build``
6. aplikasi akan berjalan di port 9191

## Dokumentasi API bisa dilihat di
https://documenter.getpostman.com/view/29201612/2s9YsKfrKr